想問今日邊個生日？

有冇人知道今日係邊個嘅生日？

你老母

清冷靜啲